沙田站K同學早前承認襲警 今被判18個月感化令

#沙田裁判法院第一庭
#溫紹明署理主任裁判官
#判刑
#0925沙田 襲警

孫(17)

控罪：襲警

案情：被控於2019年9月25日在沙田港鐵站襲擊警員女警22838。

原文 ()

‼️認罪‼️罪名成立‼️

判刑：
法庭接受感化官建議，判被告接受18個月感化令

早前記者會:

呢個就係香港中東法院

受迫害者遭到判刑

大律師公會依然盲撚左

時事台班法治邪教支持者潛左水

感化令其實要做d咩

建議ching去驗眼 紅色大字寫着認罪

認罪就等於有做?
明知司法不義所以認罪唔得?

五毛狗鬆遲有道#365024

中國都大量維權律師認罪
根據你LOGIC中國咪好撚有法治